[大清算日]北角福建，荃灣黑幫，元朗圍邨。

只欠元朗就成功光復

推

啥？

上次光復元朗 最衰冇掃場 有手足起哂D生意出黎

死物移唔走

實有大把機會